En de dokter reageerde op elke wond op zijn pik met nog een wrijving op de haan van de jongen, tot bijna op hetzelfde moment een heerlijkste wederzijdse uitgaven waren het resultaat van hun wulpse speeltjes.
